為何你還來撥動我心跳

以為自己已經放低左 可以一個人生活
以為已經服完兵役
點知佢無啦啦搵返我 然後又沉返
明明佢只係主動搵返我一次 但我竟然忍唔住 每日不停主動搵佢
好冇志氣
想忍手唔再行返轉頭 點知每一秒都諗緊佢
屌醒我啦

垃圾

我都係

我仲蠢到覺得佢有鍾意過我 覺得佢有因為冇同我contact一排而sad
好想知佢當我係咩

你愈緊張佢越覺得你可有可無
唔好搵佢啦！

多謝巴
好 我唔會再搵佢

block曬佢啲嘢，如果唔係，你只會比佢當你狗咁撚，無限輪迴，永遠都走唔到。